Macbook pro 入水 直接命中

老豆手殘一大壺水倒左落keyboard 度 直接命中
果下部機仲未死 我即刻9秒9 倒轉炆走充電線 熄機
攞紙巾抹 點知唔知係咪hi 到keybord 又自己開返機 機左兩三次 佢一開我就熄返 最後一次發覺個TrackPad 好似唔word 之後而家放左入米缸 抽濕機開到最大 等聽日睇下咩情況 我而家仲可以做d 咩 萬幾蚊咁就無左
如果開到機 但係只係keyboard /TrackPad 有無辦法嘅到天才們保養 上年先買未過保

拿拿臨捉你老豆去賣腎買過部啦

佢過壞左直接比錢先買過部
diu 我上網睇人地一杯半杯水 我係講緊成壺仲要成地成枱都係水 果下仲開到機我都覺得神奇

就算格兩日開得返都會好快再壞過，之後拎去天才度換底板又好撚貴唔抵
利申：入水壞過兩部

老母板皮已收 買過部算
冇apple care去天才吧換好似成4000定5000

可唔可以呃到佢地 用好d 既價賣左佢換部新

同埋diu 佢la 晚晚飲酒飲幾罐先訓 一日一包煙 個腎都唔撚值錢 真係忍唔住屌佢紅底廢老

佢應該有張遇到水會變色既貼紙（好似係） 無得呃
加上宜家d天才為跑數串撚到癲，條維修數一定有咁大篤咁大
如果格兩日用唔到就屌你老豆叫佢科水買過部算啦 整真係唔化算

無買apple care plus既話，換底板好似7.8000，仲有keybroad、touch bar、touch pad之類，如果換晒應該成皮幾

利申有買ac plus，上次入水收左我900

如果仲開到 比佢知道入左水 佢會唔會收我部機？

900? 係咪9000
如果係 咁買過部好過

900，換左touch bar、keybroad同充電位，我apple care plus買左2千幾蚊，3年有2次人為意外，唔係人為既換乜都免費

實質就真係要入去做過既先答實到你要定唔要
但你覺得佢地似sale屎定真係it technician?

我近兩年揾過佢地整幾樣野 次次都水我買apple care／直接叫你買部新

買左apple care真係900搞得掂

無買就買過部

我無買apple care 預佢要整既話直接買過部
diu 好彩交哂paper 未考試

唔會啦 佢報完價你嫌貴唔整咪比算你
但你拎返部機果陣可能未必係你拎入去咁樣

我整電話果次就係咁 著住機用住咁比佢拎入去但拆撚到散曬出黎唔整叫我走

下
今鋪真係萬幾蚊直接GG
打定輸數 仲諗住有機會換到一兩千

你係咁開閂就神仙難救啦 仲掂鍵盤

個人經驗如果過兩日開到機既應該仲用到一年半載
開唔到就叫你老豆比錢買過部啦

我諗住抹返乾個keyborad
但係佢就一直show 到apple logo
我之後熄左直接冚番埋部機

希望你部機冇事。
但萬一有事，除左apple store, 睇下其他鋪有冇得整。再唔係個MON冇事，都值幾K 架 （我估）

認真咩 姐係開到機都仲賣到少少錢？ 咁都無咁肉赤

攞去 晒吓太陽 / 攞去微波爐/焗爐 叮/焗 幾分鐘，等佢evaporate吓先

叫uncle保重身體要佢睇埋共產黨倒台先

diu 我懷念佢今日飲多左先搞成點 真廢老

你真係同你個名一樣咁pk

晒吓太陽其實就應該ok嘅
不過唔好太猛&唔好晒太耐

聽日睇下咩情況再試 唉 嬲到訓唔著

反正都當你人為，拆開佢抹乾淨先

多數燒左電阻

睇黎未來兩年都要blacklist 二手 macbook pro

抆電都冇用，要拆開部機抆電芯先得
清水嘅話盡快吸返乾就應該冇大件事
最穩陣就拆張logic board出嚟用風筒吹乾

利申做電子維修

無買apple care+ 真係可以買過部都得

眾所鳩知Apple sales係唔駛跑數
只係睇engage rate

係睇佢sale唔sale到你買apple care

我比你好彩，有次打冷氣機位入水下面成個櫃浸左上面部mba游左成晚水，拎起果時成部機都係水，打定輸數買過部，貪得意抹乾淨放返係窗台曬太陽曬左成個禮拜再差電佢又著得返，用到依家仲未死

我而家攞去比天才們睇 希望救到

我部mbp上年都爆mon 整咗4000

入水梗係即刻開蓋拆電....

點解咁唔小心macbook 都爆mon

我都唔想架

整返都好快壞，有部macbook入過水，果時Apple唔知點解幫手整過，隔左冇耐都係壞咗，之後我拎返大陸整左幾舊水，一直用到宜家

你果次嚴唔嚴重
我打係打定輸數

點解老豆會一大壺水倒落去

1. 2/3Technician放緊no pay點跑數
2. 跟本無咩walk-in slot (Mac)
3. Check完整唔整/整d咩你可以決定，同埋唔會下下叫你apple care
完

睇大陸仔整電腦，人左水入面一定有水份乾唔到氧化，最好最快速度拆底版抹

之前試過倒瀉左杯水落touchpad 個位

即收皮 部機仲開到 但要插mouse 用

不過用左7年仲用到 所以無理佢

有新機用

佢見水壺無人水咪斟返滿
之後手殘倒漂哂 講緊可能半公升水

咁佢反應都好慢

肯比錢都算好老豆

笑死

熱烈地彈琴熱烈地唱

我應唔應該同佢地講我入左水 呃佢保養 定係其實人地一開就知入左水

愈講愈嬲 直接命中keyboard 暴擊

四年前倒過可樂入去，但依家仲用緊

你地班人係咪cls 又奶茶又可樂仲用到
部Macbook 黑科技黎？ 好葡萄

無得呃
入面有張試紙一睇就知
重新買過部啦

試過Macbook Air倒瀉茶
即刻吹乾又開得返
用多兩個月都係收左皮燒左
燒個下仲要出撚晒煙燶到仆街
勸你開得返都唔好格梗用喇

我啲制有時會好硬，早排拆開清潔先知全部都係糖

開得返賣出去算

我吹咗一星期先開

入水既話AppleCare係唔包 換part有機會換成萬蚊
AppleCare+既話好似包兩次人為損壞 但都要加錢 不過就平啲

利申：AppleCare過來人

比得起萬幾蚊買部pro，都比唔起兩千蚊買apple care

我前年浸左少少奶茶落keyboard左邊 左邊既插頭浸濕左 成條touchbar 用唔到 除此之外都無大問題 仲用到一個禮拜 但後尾頂唔順想整 就發現好多野都入晒水遲早會壞 加下加下就成皮野

我頭先掀睇 已經有哂雪花
但係仲見到apple logo 同load 緊

用下個腦諗吓你個天才吧冇人喺度望住你個post

我學生黎 啲錢辛辛苦苦草返黎
諗住macbook 正正常常都唔會點壞 又唔似電話周街攞住用 唔捨得比多兩千

叫老豆賠返部16吋頂SPEC

下世小心d

何不換左個張紙仔佢

我已經決定左直接同佢講入水

macbook + applecare 先係總價是常識吧
我2015年暑假買macbook 12 + apple care
2016年預備present放地下俾人踩爛個mon free換新
2018年見就嚟完保去睇吓有咩要整 佢free 曬幫我換殼連mon話原本太殘 撳得太多某個制冇咁靈敏換埋
成部機新嘅咁都係free 再戰到2020
啱啱上個月先覺得效能跟唔上去換macbook pro

老實講 2000蚊駛完之後唔使驚嚟驚去
閒閒地用到5年算係咁啦

你部MBP個時放係邊?

apple都要NOPAY?

WHY?咁都肯換?

係咪2000 保兩年？
cls比人踩爆mon 佢有無賠錢

枱面打緊機
老豆係我旁邊斟水

夠人渣

開機=即刻壞

開機入面即刻短路

仲有分+唔+?

去肥花放機俾收買佬撚鳩佢地

而家係咪得+？唔熟而家既plan

你做錯左
唔應該放入米度
你應該立即拆出黎 拎紙印乾

其實我係想講要改善下用機習慣
唔可以係有人會用水既枱面到用

樓豬中文U? 屌你語癌呀？

之前同你一樣成杯水倒咗上去
跟住我成部機反轉，底朝天舉起嚟再用紙巾喪抹再倒轉擺喺枕頭度擺咗幾粒鐘，跟住開機發現個trackpad track得唔準確，個cursor飛嚟飛去

過多幾日開發現竟然開到機，即刻狗衝攞去俾天才check佢話開過部機發現冇生鏽

拎去深水埗整啦

拆機 斷電 拆底板出黎
我習慣牙刷濕高濃度酒精刷一次塊板再拆件放米肛/濕鳩大笨象防潮箱

已經係飯枱正常用 連水杯都無 點諗到佢手殘到咁

飯枱其實都要避免,不過香港土地問題,無法啦

咁當然係賣比鋪頭 唔係二手賣比人

我都試過...最後開唔到機
Apple報萬幾叫我買過部
之後去灣仔淨係換ssd就搞掂
好彩底塊其他嘢無傷

其實佢地都係求其整兩整之後放肥花/carousell果D賣出去, 仲要賣到貴一貴

你入得嚴唔嚴重？
之後用到幾耐

朋友之前做apple
轉左Tim cook之後就開始要跑apple care數
之前去問藍精靈
佢地都係叫你過左保就出去整

屌你 會唔會有蟻喺入面

屌你出post先睇下自己打D字有冇錯先啦
得果少少字成幾個錯字

依家問題件我特別鍾意賣俾壓價狗

sor9 琴晚太激動
嬲撚到pk

疊埋心水買過部算啦

大家買機小心d

真 早排部iPhone X白蘋果
Book左垃圾天才bar
條友態度臉色都極差 完全係想打發你走
開口埋口「無嫁啦 係咁嫁啦」 再唔係就叫我去第二間Apple Store
我一直都好有禮貌 認真解釋部機有咩事 唔係R換新機個種
唔明點解佢要當我閪客咁打發
每次用完Apple嘅service佢都會email問卷比你填
我照填話佢態度好差 不過都預佢唔會點

係 total 保3年
當時諗住反正有保冇搵到係邊個做

屌你老母大種乞衣 打出嚟唔羞恥嗰吓好嘢

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB

其實電子野無想像中咁怕水
不過真係要斷電比佢乾

Apple care真係好撚19 買左幾次都冇用過
但冇買要用果陣就仆得街

咁我目標係收買佬多, 通常壓得最勁就係班垃圾

學生窮撚啊
Apple肯收先算

學生大晒？ 劣根性

置頂

係咪落左咒

有水短路燒左粒u..已經byebye..

買apple 野唔買埋care 係自殺行為，真係窮就買小米， 唔好學人充大頭用呢d 電話， totals lost 喊都無謂

我好耐以前試過 結果開到機但keyboard有d制無反應
唯有拎去整la但聽到咁貴又淆左拎左返屋企考慮

然後過左幾日奇蹟咁好返

我個時壞都諗過 但你唔同佢講 我諗佢一野會幫你開機試機先到時未壞都燒埋
同埋有試紙 你駁佢好人幫你報非人為入廠先啦

第一件事梗係趁郁得 bkup 晒 d 野先

呃得到佢地就代表部機正正常常用到。。

是但一樣失靈都收皮

我好彩 一直補自動backup 桌面 應該所有資料都係度

買過部，開支係家用扣返啦

一開就知。。因為入水會鏽蝕。。

好似樓上巴打咁講。。因為舊電仲係連接住底板。。唔斷電都有risk

親身經歷，上年買左16" mbp都頂頂地spec, >$30k
幾個月前成杯水倒左落去。
自己都唔記得買左apple care+，
就咁整要>$20k，apple care+ cap左係$2,000。

其實genius無你想像中咁食水深

正常換底板連電應該幾千蚊就得

我拎過一部過保既15年13寸版mbp佢都係收我換電價就成塊底版換左

類似cocl2 paper既野？

[url]【恐怖賣腎】內地恐怖賣腎過程曝光 23歲男生為還債賣腎僅獲5萬元術後淌血回家

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
當四萬仲有錢淨用黎食幾餐豪既

你呢個case 只係換咗keyboard，case 同電，冇換底版，所以咁平

屌你老母死乞兒
就算我好撚窮我都唔會咁做

而家等緊天才們檢查
天才們睇到個post 幫我睇下仲救唔救到

我直接同佢講左入水啦 算把

咁你老豆有冇好內疚

叫老豆俾錢買返

搭單問如果開機白底apple logo下面條bar完全唔load係咪玩完，純粹部機用得耐一路虧虧地唔係入水

放心啦冇用㗎啦
我試過啦，勁過你呀仲要可樂啊

之後開始就會突然間熄機突然間開機，
直接拎去維修啦，不過維修費分分鐘貴過你買多部
而家養成好習慣，餐枱上唔會再出現電腦

換mother board $7105
利申 上個月換完 不過有保養 $0

結局係維修費大約7千蚊
結果我老豆出錢買過部新 連apple care 15k
舊果部諗住攞出去整 比較下出面價錢 想問下大家出面邊間維修信得過 出緊深水埗睇

肉赤到佢死

佢以後應該離你十呎遠先夠膽飲水

今次連埋apple care 佢出哂

用mouse

抵到爛啦

最後問你一條問題
想問下出面邊間維修可靠啲 想出去比較下apple 個維修費
而家apple 報價7000

拿拿林扮無事放左佢啦

之前入過水 apple整要成8000-10000（好似係）
灰撚到仆街
最後拎咗去出面啲鋪整 3000內整好
而家完全冇野
間野服務態度好好

都唔可以正常function
我攞出去整算

大把香港人係咁換iphone 啦，最緊要有著數

以後買個keyboard墊啦 倒過幾次水都冇入水 當洗墊
又可以防油防塵

要啦diu

我係倒瀉果汁
抹完乾左先用
用左半年先開唔到機...換完ssd就正常返...係有啲制㩒會痴痴地
13年壞...而家仲用緊

吹乾佢 然後話普通壞機
Genius 睇唔出 因為佢唔係真係Genius

你係咪打手黎 定果個係你黎

我部中左咖啡，之後放入放潮箱，放左一星期攞返出黎開得返，但舊電死左，一定要插電先用到，攞過去比天才睇話如果唔攞出街都無必要整，不過有可能有日會開唔到，但整又好貴，最後無整，到而家用左3年都無事。

認真以前試過 搵間舖幫你吸乾啲水再拎去天才整 成部換咁滯 但唔駛錢 (if你未過保)

可以唔信 但係堅好

我已經直接同佢講左入水
其實都倒左成半公升 算啦

佢果邊報價35xx 但唔sure 整返好 整唔好成部報廢

問過濕過水差唔多全部零件要換，真係同買個部差不多

保險呢家嘢係咁

同你差唔多，可樂同水都試過

可能係要換ssd

咁睇嚟你真係倒撚得太撚多水⋯⋯
因為我果時問 佢話九成都整得返 唔洗太擔心
btw 呢間野有樣野唔好係有啲慢 因為佢太多單 好似又好少師傅

我果陣倒咗半枝vodka 抽哂水後 拎去天才
換咗mon 底板 ram hard disk 顯卡
整成皮野 但未過保 所以唔駛錢

已經四年前 部機到而家仲用緊

你網上問咗定拎咗去問？
可以上門問吓先嘅 好似係唔收錢

上門啊

點解唔買過部
本身果部好貴？

單就寫成皮 不過保養期(apple care)內 一蚊都唔駛畀喎 唔駛換啦hahahaa
抽水都係用咗一兩百蚊咋~

原來真係得
拿 大家見到呢個post 自己決定入水之後點做啦

自己整
1蚊都唔洗

拎出去整囉
liquid damage可大可小, 幾千蚊走唔甩

但會夾到個mon有痕同搞到散熱差咗

我都倒過茶落去跟住蘋果話起碼換八千幾
跟住等左成個星期無啦啦開得番機乜事都無
宜家仲用緊

你夠入水啦

呢個都係我之前唔用既原因
之前睇話用墊會影響個mon apple 個官網都建議唔好用。。。 同埋打機又好熱㩒落又唔順

拿 係我老豆問題 唔關我事
飯枱已經係我成間屋最大嘅平面空間

Apple no pay假

有次唔小心成碗譚仔倒落去keyboard 點知一蚊都唔洗比

only keyboard 壞係可以唔洗錢 因為apple 認佢本身design 有問題

抺都可以抹到著番機
抵你死啦
明知有事都唔小心啲抹

我以前成罐啤酒倒左落去
抹番吹乾部機都無事
只係部機一熱就有啤酒味

之後拎左去換電
舊model 舊電係連keyboard加殼成個換
所以又變番靚靚無味新機

其實一掀開佢又會著返 同埋試過幾次佢自己開返 唔知係咪出左問題定我自己㩒開左

個post咁熟口面
十成九又係潮文膠post

試過倒瀉咖啡 入apple整左1k usd
換底板 換mon
之後部機間唔中都奇奇怪怪

diu 而家潮文啲標準咁低 垃圾post 都同去推上熱門 我靜係想問下意見渣

有冇不斷毆打父親？

自己整啦，拆開用風筒吹乾包冇事

佢出返錢賠部新就算佢啦

check 左 要換零件

一行字
2個錯字

原諒我啦 琴日嬲撚到pk 咩都唔想理

放緊nopay都要幫公司做野 辛苦曬